我想問當所有勇武手足係和理非抗爭中死既死,殘既殘, 咁邊個負責搞革命?

當最撚勇果班死撚晒
邊個負責桶第1刀?
叫班和理非繼承你地既遺志?

所以唔好俾佢哋死
一定要救番800義士

大把人，我地有300萬，捉得幾多，中共就倒台，好快成功

300萬唔止 700萬啦最少